一人一個仆街仔既英文名

我先
Isaac
玩女仔又花心又懶型
其實咪又係柒頭一件

仲有Dickson

CY

gather for warm eggs

唔通你就係Dickson

alex

robbie Thomas